港大法律學院張達明：DQ4議員裁決極端

咁又點？

法治本來講到尾都係人治，更何況支那種呢幾百年已經多次證明，至叻將西方幾百年優質文明短時間化神奇為腐朽，尤其共狗！！！

哦